鐘山台，瑪嘉烈明明係例位都有咁多人中招

每次經過都有人中

地炮？邊個位？

加士居橋向葵涌咪一樣大把人衝住去死

鐘山台向荃灣好少擺所以多人中，
瑪嘉烈向美孚而家都多人知擺番例位已經開始慢慢行，

不過重點係暑假， 唔可以作準

仲有啲咩例位呢？

龍翔道 牛池灣 東行 50
大老山 九龍出入口 來回 70
東區走廊 北角 東行 70
觀塘道 迴旋處隧道出口 50
觀塘道 定富街 西行 50

壁屋往西貢落斜 50
新清水灣道往彩虹 50

應該住巴打附近 壁屋好多人中 有啲喺前段推推佢佢就衝住落 牛池灣東行好似擺少左好多 鄭植之巴士站都好危

老龍斧山道泳池 來回 50
近排都有擺開
清水灣道 彩虹站巴士站 50

你係咪住呢段路中間
有時壁屋近白石窩落斜70都有 但好少見擺

坪石巴士站出九龍？我前幾日見到set緊 如果set好左已經中左

住科大附近 上次喺白石窩比架mk tesla推 去到壁屋推返佢轉頭 推到斜路即收油 佢仲衝住落 睇住佢入pit

大埔公路 往九龍 Shell油站落斜地炮 50
大埔公路 往九龍 六合村天橋雷射 50
大埔公路 往九龍 近徑口路上斜雷射 50

大埔公路 往沙田 翠竹苑對出花槽雷射 50

大埔仔

diu鄰居

我唔係 但都近近地

葵涌道 來回 近瑪嘉烈 70
青衣南橋 東行 落橋位 50
青衣北橋 東行 近海濱花園 50

行北橋行咗10幾年都無見過有槍

相反方向就有

唔好嚇我咼 北橋來回未見過有槍咼
係夜晚番青衣方向間唔中係橋中間截車查下

唔多，日間專人影相一年都係兩三次

大連排葵興地鐵